大家喺牙導畀人告能到甩褲前有咩同佢講

其實我覺得你kpop台top 3搞笑
坐完出返來報個平安

永遠支持導哥反jyp呢個革命家

懷疑係jyp設局造9佢

想知係邊top3..

You already know the answer..

娛台李c捷..

終生監禁啦撲街🙏🏻

重黎得切加入導家軍

最多咪三五七年

導自橫刀向天笑..

想同佢大和解

你似想割席多

都係

我都覺得唔關你事 主要都係牙導

反降狗不了…

抵死啦